[報應來了]馬路如虎口！「反辱華」大會後遇車禍

城大專業進修學院市場營銷管理學一年級生莫嘉傑，最近因在網上發起聯署，收集逾60萬簽名反青政梁、游兩人，又就劉小麗等宣誓申請司法覆核，頻頻曝光於傳媒鏡頭下。不過Emily見到佢今日到旺角法律援助署申請法援嗰陣，要靠拐杖出行，點解嘅點解嘅？

原來佢上個月尾出席完喺立法會外搞嘅「反辱華反港獨」集會後，離開現場時竟遇到車禍，搞到右腳膝蓋十字韌帶斷裂，嚴重到要瞓幾日醫院呀！Emily見到，佢左手上面仲有一大片紫色瘀痕，真係睇到都痛。

莫嘉傑透露，依家等緊排期，要動手術處理傷勢。不過發生咁大件事，都無阻佢繼續發起反梁、游及劉小麗嘅多個行動，包括申請司法覆核，帶傷上陣，意志搭夠。點都好，Emily希望佢多啲休息，早日康復啦！

機界五毛你洗撚完版未？
做回帶撚

一鍵留名

抵死啦

唔死算係咁啦

"被"車撞

報應